我係絕對贊成放生害蟲的

我們對於螞蟻、蚊蟲、蒼蠅、蟑螂，我們跟牠溝通都是誠誠懇懇像對佛菩薩一樣，合掌禮敬，稱牠菩薩，蟑螂菩薩，螞蟻菩薩，聽話，不能用輕慢心。我們跟牠溝通之後，然後回避，一、兩個小時牠一定都走了，都散掉了。所以跟對人一樣，要尊重，不能夠輕慢，不能夠無禮，也不能夠威脅、要脅，都不可以，要很尊重。牠們到這邊來，當然有很多都是找食物的，我們把食物放在院子裡，放在戶外，供養牠們，會合作的。一切眾生都有靈性，佛說一切眾生都有佛性，一定要用真誠懇切你才能感動這些小動物。在過去我們不懂這個道理，傷害了牠們，我們常常忏悔，我們自己誦經、念佛給牠回向。我們這個佛堂裡面都供養著小畜生的牌位，你們仔細去看看，你就曉得，我們天天不忘記牠們，我們天天感謝牠跟我們的合作。

應該跟隨我，吃素，愛護所有動物。

屌你都費事

人類先係害蟲

世界冥冥中有主宰，我黨之標誌與佛教類似，也不是完全巧合

Ok

有慧根

佛觀一缽水，八萬四千蟲，樓主唔應該飲水

日日都被放百幾隻害蟲

所以我要啪一啪手指
世界就和平了

釋迦牟尼話不知者不罪

這位高僧如此描述：希特勒本人，曾經在多個過去世前，是一條海中的魚王。在他所屬的海洋當中，有著眾多的小魚，當時的有許多漁民，以打魚作為行業。

就是希特勒所轄的這些諸多海魚，被當時眾國漁民捕撈。及作為食物。由於這些魚兒在臨死時，發下了很大的誓願：「在將來有機會在投生為人，一定會消滅所有殺過它們，以及把他們作為食物的人」。

不幸的是，當時的這些漁民，後來投生為了猶太人。希特勒之所以掌權後，打算用屠殺的方式，消滅這個種族。他正是當時的魚王，而這其他小魚們就是希特勒手下的將官和士兵。

希特勒有個特點，就是吃素食。並不是他本人善良，而是他過去世當中，生生都是在畜生道投生，一直是動物魚類。因為這樣的自身業力和習氣。所以看到「同類動物」就不敢去吃。

這樣前後的因果，由於過去世當中極大的怨氣願力成熟，才有了後來的第二次世界大戰。及猶太人被滅族的慘劇。

你依家知啦 拿拿林摺埋收皮啦

但故意殺害害蟲就唔係咁講法

所以荃灣普通話男女當街放生曱甴，我係感到十分高興

你宜家咪知囉

Cls

點啊施主？